有無人食萬事發MEVIUS?

香港好似好少人食

🚬🐋

藍莓8咁公廁都話無人食？

wind blue

之前想食壹 但真係太淡

身邊好少人食，第一支煙係藍莓五，試過返唔到轉頭
係日本免稅店走私左三條返黎

檸檬8

食壹好似無食過咁 食8又太勁，五仔剛剛好

識食呀檸檬8，日本winton出左隻綠色盒好似蜜瓜味幾得意

就咁放落gip返香港？

出咗成年啦！

有隻綠色盒想問係咩味

屌 萬事發燒得好快
番工出去抖氣 三四分鐘玩完

放落hand carry個喼

係咩 我見香港未有 機場免稅店又未有 以為好新

咩牌子？

同其他有分別？

檸檬好似家居清潔劑味

呢隻最掂

食開藍莓8
有次屎忽痕走去買包檸檬8
難食到食左兩枝成包比左人

藍莓同檸檬 一試就無妨 再試投降
一開始係幾新鮮 耐左覺得好難食
純煙就無咩特別

檸檬好似洗潔精咁

食1不如唔好食

食開sky blue
去日本試過七星
真係正過萬事發好多

食緊lemon 5覆你

呢隻特濃
食落似5

呢隻都有買黎試...唔知咩味麻麻地好食 我條仔又嫌佢幼煙唔肯幫我食

有無咁難食 我覺得幾fresh 幾好食

狗也不屌

呢隻我買左成條 加一條藍莓五同呢隻 雖然佢係一，但好似食緊五咁，勁大煙

小清新

咁差...巴打有咩好介紹

正呀呢隻！蜜

正呀呢隻！蜜瓜味 好想買一條 可惜機場無

呢隻個盒好靚 可惜又係無咩味...仲要係一..試過就算

藍莓點會無人食 我一出食到而家取代咗黑冰
老豆就食緊1仔，由健1轉黑1再轉萬事發，好似叫晶白？不過佢有時都拎我啲煙食，有時買咗啲新味唔啱食都係俾佢食
早幾個月見到日本街機有西瓜味，買咗包試大家都話中咗伏

呢隻好撚伏
味好撚怪

識食一定食純煙

呢隻先正

純萬好撚好味

ps已戒

自己就可食可唔食
都冇食幾個月
但係好想試咖啡味 可惜香港無

藍莓8 轉藍莓5, 再轉檸檬5,

依家轉左食iqos番唔到轉頭

想問日本d賣煙機點買煙

香港有無得買

去7仔買 是咪講藍莓5 佢就知

係日本買過黎試 難食到想嘔

超醇萬事發

難食到閪咁

Sky blue

食開精白, 1仔黎講最有食煙feel

萬事發喺咪日本7星出？
早排個fd 去日本買咗包紙包白7星俾我做手信
食咗幾日無哂之後食返薄荷煙完全無哂feel

好撚似藥水味咁

Ipos咩黎？？？

要用身分證，本地人先買到
因為要證明你夠唔知20定21歲

好似係兩個牌子黎

聽講有 便利店

iqos.. 萬寶路出嘅。。用電整熱支煙,唔係用火燒,食完基本上個身冇煙味

我係日本見有人食呀 好想要 是咪日本先有得賣？？？
同埋係咪一定要用萬寶露隻短煙？

係啊我上次去日本要早起身去排,日日都有得排但數量唔多。 日本本土都好缺貨
冇錯。 係要用佢出果隻短身版 我都就快食完手頭上果啲

請問邊到有得排？
另外短煙難唔難買？
樂天有冇？

應該得原宿iqos專門店有。 佢分兩三個時段排, 9點10點。 11點唔知有冇。。上次我10點排,下午番去拎貨。
短煙我都未知點買,有朋友試過淘寶佢話食落一樣.樂天唔清楚

香港邊度有得買

thanks ,5月去原宿睇下先

唔怪得上次去原宿4-5點鐘仲有咁多人排 但又話無得賣...可能只係攞貨
但如果佢淨係得萬寶路配我又未必會買..我淨係食MEVIUS

便利店見唔到...可能要特別渠道

短煙好似日本便利店都有

係...日本好多地方都有短煙賣, 所以好方便, 番到黎真係....唔知點算好

買左枝野之後要預貨直至下一次再去日本

遲下我應該會試下淘寶淘番黎, 未知幾時會有時間去日本呀唉

我冇特別渠道

咩味？

要搵日本人借身份證拍嚟買
上次去日本都同老豆研究咗好耐

有無巴打食過紅莓？

呢隻味正，之前食開日本藍莓味，岩岩去完日本見到呢隻新味，好正

Mevius出左隻LESS SMOKE SMELL 幾正